所以，不是在短期内，但如果你想一下我们花了多少钱，这是完全合适的。 回顾过去的经济危机(第425集)|Stephen J. Dubner | 2020年7月9日| 
 我们需要进行一次真正坦率的公开讨论，讨论我们如何看待适当的权衡。 所有类型的疫情，从COVID-19到暴力，都有相同的原则 
 他警告说，住院人数和死亡人数是一个往往滞后于新增病例增加的指标，他认为，用这些数字来证明保持企业营业是不恰当的。 晨报:福克纳的“完整社区”计划有什么内容?圣地亚哥之声2020年7月7日 
 为每种类型的敏感数据建立和遵循适当的数据保留和删除策略。 超越人工智能炒作周期:信任和人工智能的未来 
 在大流行开始时，城市内的企业专注于让其员工远程和安全工作，并能够使用适当的工具。 在疫情后的世界，城市仍有一席之地，但它们必须有所不同。 2020年7月4日，财富 
 这是一种功利主义的方法吗?你需要了解制度是如何变化的，才能了解它们的现状。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 像任何优秀的营销人员一样，西尔弗曼说他有销售数据证明他的方法是有效的。 反对当面无神论的案例|史蒂夫·诺伊曼| 2015年1月4日|每日野兽 
 但我们正在尝试一个深思熟虑的naiveté，一个决定，接近这些书，好像他们可能教我们一些东西。 美国民主在250年的威胁下|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月28日|每日野兽 
 对我来说，这是一种偶然的职业——这就是为什么我以不敬和开玩笑的态度对待它。 DJ Spooky想让你质疑你所知道的关于音乐、技术和哲学的一切|Oliver Jones | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 但由于各种原因，这种方法可能会带来麻烦。 单身犹太人最疯狂的约会之夜，在那里，槲寄生被丢弃|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 事实上，它是如此专心地和一只熟睡的海豹在一起，以至于没有注意到雪撬正在靠近。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 不可窥探别人的妻子，不可窥探他的使女，也不可靠近她的床。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 她身上似乎有一种奇怪的权威的味道，阻止了一切接近以前那种亲密的举动。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 喜乐崇拜神的，必蒙悦纳。他的祷告，必达到穹苍。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 在早期，也许最接近纯粹审美享受的是对花的爱。 儿童之路|詹姆斯·萨利